DIY Face Mask

DIY Face Mask

Feel到好唔舒服帶到成面血

用膠袋笠住個頭好過

膠邊已用細火熱溶顺滑了

這樣會自制ㄧ氧化碳毒氣室 不建議!!